它不需要依靠過時的光盤或連接藍牙的手機來提供內容，而是通過在盒子上方放置手繪的託尼人物來下載音樂和故事。 Toniebox評論:無屏幕的娛樂節目，對孩子們來說是音樂 
 由於過度勞累，他背部突出的椎間盤無法反映在他的臉上，雕刻家給了他一種天真的表情。 死去的面孔出現在消失的非裔美國人墓地|邁克爾·魯恩| 2021年7月9日|華盛頓郵報 
 在那裡，她的青銅女性形象，裝飾著鏡面圓盤，散發著鎮靜和權威的光芒。 在舊金山，引人注目的雕塑在非洲未來主義和嬉皮士氛圍的交匯處擾亂了生活。塞巴斯蒂安·斯米，2021年7月8日，華盛頓郵報 
 巴格廷實驗室架子上的一個光磨機激發了他嘗試讓圓盤懸浮。 光懸浮可能有助於探索地球的“忽視層”|Kathryn Hulick | 2021年4月21日|學生科學新聞 
 他們的投影將兩塊圓形薄片，每一塊都是扁平的圓盤，背對背。 你從未見過的地球|艾弗裡·伊麗莎白·赫特| 2021年4月19日|學生科學新聞 
 現在，在阿爾伯克基的一位音樂節目主持人的帶領下，一隊迪倫偵探可能終於找到了這把鑰匙……但是，這把鑰匙是什麼? 鮑勃·迪倫的《達芬奇密碼》揭曉，克里斯·弗蘭切斯卡尼2014年5月18日，每日野獸 
 就連DVD也大獲成功，發行第一週就賣出了52.5萬張，成為過去五年裡賣得最快的光盤。 好萊塢宣佈2014年為聖經年安德魯·羅馬諾2014年1月9日每日野獸 
 光盤上的內容應該提供給他們，而不是鎖定在某個任意的鍵下。 在線通的訃告:為什麼你不能為使用過的電子遊戲向我們額外收費|亞歷克庫布斯-邁耶| 2013年11月5日|每日野獸 
 這被稱為“椎間盤異常引起背痛的論點受到質疑”。 美國最危險的物質可能是肥料Megan McArdle | 2013年4月19日|DAILY BEAST 
 但事實是，有人報告說在郵件中收到了光盤。 《來自我親生父親的夢想》:討厭奧巴馬的人跌到谷底了嗎? 米歇爾·戈德堡2012.9.28每日野獸 
 因此，一個非常輕微的運動的電樞圓盤J，足以充分地打開兩個長長的排氣通道。 最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒 
 這個圓盤的運動被壓縮到小於1/100英寸。 最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒 
 月亮已經升到湖面上了，現在湖面上只露出月亮盤的破碎的倒影。 彼此之間|阿納托爾法國 
 如果太陽盤在白天偶然出現，它就會顯得沒有光線，就像透過有色眼鏡看一樣。 福音哲學| J。 h·沃德 
 在他們身後，黎明的邊緣，帶著它那扁平的金色圓盤，直抵世界的中心。 龍畫家瑪麗·麥克尼爾·菲諾洛薩